幾多可笑諾言被作廢了

你點解又要搵返我
明明我已經放棄

屌你老母
死臭雞

我你沉默得高調
當得我歷劫低潮
為何尚要騷擾

求你別說 錯過我 其實亦愛我

何以技癢 放過我 你已彷彿有神助
一關心我已經 等於再殺死我